點先煮到大快活塊雞扒？

紅米雞扒好食到

要塊雞扒夠fresh先得

梳打粉